10.1 公海 admin被捕 推爆佢吖

大家盡快退GROUP 啦！

［整合］十一執齊野

savehk channel都係

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人